export const bannerArr = {
  text: 'Возможность получить крупную сумму денег с условием наложения обременения на объект недвижимости в пользу КПК',
  title: 'Займ под залог недвижимости в Балаково',
};

export const conditionsArr = [
  {
    option: 'В качестве клиентов рассматриваются',
    text: 'граждане РФ от 18 лет, юридические лица, ИП, необходимо быть пайщиком КПК «Фарватер» ',
  },
  {
    option: 'В качестве залогового имущества рассматриваются',
    text: 'квартиры, комнаты, дома, коммерческая недвижимость, земельные участки',
  },
  { option: 'Сумма займа', text: 'от 30 000  до 10 000 000 рублей' },
  { option: 'Срок предоставления', text: 'от 1 до 36 месяцев' },
  { option: 'Процент', text: 'от 10 до 18 % годовых' },
  {
    option: 'Способы погашения',
    text: 'индивидуальный график погашения (при досрочном погашении суммы заёма сумма процентов пересчитывается) ',
  },
];

export const RegistrationProcessArr = [
  'Вы оставляете заявку на займ',
  'Вы предоставляете необходимые документы',
  'Мы рассматриваем заявку в течение 30 минут',
  'Вы получаете деньги в течение 2 часов',
];

export const docArr = [
  'Паспорт заемщика',
  'Свидетельство о собственности или ЕГРН',
  'Документ — основание (ДКП, договор приватизации, договор дарения и т. д.)',
];

export const questionAnswer = {
  title: 'Вопросы и ответы',
  collection: [
    {
      question:
        'Как быстро происходит снятие обременения с объекта недвижимости после погашения займа?',
      answer:
        'В течение двух недель после погашения суммы займа и процентов по нему.',
    },
    {
      question:
        'Могут ли собственниками залогового имущества быть несовершеннолетние дети?',
      answer:
        'Займ под залог недвижимости, где собственниками являются несовершеннолетние дети, КПК не выдает.',
    },
    {
      question:
        'Могут ли быть прописаны в залоговом имуществе несовершеннолетние дети?',
      answer:
        'Займ под залог недвижимости, где зарегистрированы  несовершеннолетние дети, КПК не выдает.',
    },
    {
      question: 'Можно ли взять займ под залог квартиры в строящемся доме?',
      answer:
        'Займ может быть выдан, только если у Вас зарегистрировано право собственности на эту квартиру в Росреестре.',
    },
    {
      question: 'Требуется ли поручитель для одобрения займа?',
      answer:
        'Как правило, для оформления займа поручитель не требуется, но в некоторых случаях КПК может попросить привлечь поручителя.',
    },
    {
      question: 'Можно ли продать объект, который будет в залоге у КПК?',
      answer:
        'Продать объект, который находится в залоге у КПК  можно, при условии одновременного выхода на сделку, погашения займа и подачи заявления от КПК на снятие обременения.',
    },
    {
      question: 'Можно досрочно погасить займ?',
      answer: 'Да, досрочное погашение займа возможно.',
    },
    {
      question: 'Какую максимальную сумму можно взять под залог недвижимости?',
      answer:
        'Максимальная сумма займа под залог недвижимости составляет не более 60 % от рыночной стоимости объекта.',
    },
    {
      question:
        'Если сумма займа небольшая, вся ли квартира будет находится в залоге у КПК?',
      answer:
        'Да, не зависимо от суммы займа в залоге будет находиться вся квартира.',
    },
    {
      question:
        'Можно ли взять займ под залог квартиры, на которой уже  есть  обременение?',
      answer: 'Займ под залог такого объекта КПК не выдает.',
    },
  ],
};
